想聽下大家人生入面覺得最幸福嘅嘢/時間

我諗唔到 聽大家講

訓教囉

咩人都要保養器官嫁啦

咁你每日都過得好幸福

冇 可能到死嗰刻先開心

真係咁灰？
不過我諗我都唔好得去邊

真毒唔係應該幸福咩 網上全部都係自己鐘意嘅嘢

都係打飛機呃自己姐

應該係讀大學個時？

有拖拍同最熱戀既時候

點解？ 付出咗努力得到回報嘅滿足感 定係因為讀大學嘅生活

個時其實唔會諗咁多野，有功課就做
最煩既都只係考試同唸點出pool

人大咗，慢慢就會考慮太多野，都要求太多野
明明過得唔錯都會想更加成功

其實聽唔少人講，依家讀大學，冇以前咁好玩喇